Projeto Barberia Desktop - Versão Original

Última atualização: 03/08/2021

Olá,

Apresento a vocês o projeto de barbearia para desktop.

Nele são inclusas funcionalidades como:

Cadastrar, alterar, excluir e listar usuários 
Cadastrar, alterar, excluir e listar clientes 
Cadastrar, alterar, excluir e listar barbeiros 
Cadastrar, alterar, excluir e listar serviços 
Permissionamento de usuário 
Autenticação de usuário 
Relatórios 

O código é 100% livre para uso, afinal originalmente feito a partir de um canal no youtube chamado WhileTrue. 
Eu apenas aperfeiçoei o projeto. Espero que façam bom uso do mesmo.

Qualquer dúvida referente ao projeto, crítica ou sugestão. Seguem os meus contatos:

(21) 98656-6485 - Rafael Fonseca Hermes Azevedo rafaelhazevedo61@gmail.com